點睇有d靚仔/靚女對住個個都沉默寡言 孤獨精？

佢地個腦諗乜？點解唔識運用先天優勢
反而越樣衰嘅人越多野講，嬉皮笑臉

成日Social你估唔煩咩…

對住d無謂人廢事出力

有自閉

世界無對與錯
無應該唔應該

佢地做既嘢跟自己感受最舒服
有d靚仔d黑色幽默好正

唔熟咪咁
通常好熟個d就勁多野講

冇野同你講姐

關你撚事咩又冇害人
人人性格唔同 多野講就代表好？

最撚憎人多野講
煩到西

關你撚事

人地唔想理你姐

關你撚事咩

靚仔靚女：沉默寡言
一般樣或以下：毒撚

其實會唔會話一般樣or以下既人 好cool?

無聽過

佢地唔洗 social 都有人 approach

咁架咩